快d出桌面版

打長文都係要用keyboard

最好整返高登桌面版咁款
膠登就係衰用唔慣
而家人流有唔好再衰同一樣